輪椅漢買不到《蘋果》 聲援屯門和你Sing 希望黎智英大步檻過

網民發起「和你Sing」活動捍衞新聞自由，晚上除了沙田新城巿廣場有巿民聲援之外，屯門巿廣場晚上約亦有30名市民參與，66歲的輪椅使用者徐先生是其中之一。他表示自己是《蘋果日報》的忠實讀者，惟今日下午去過幾間便利店都買不到《蘋果日報》，之後得知屯門市廣場有「和你Sing」活動決定前來參與以示支持，並指希望黎智英先生可以「大步檻過」。

感動

respect

寶寶

thx 手足

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

不了 本寶寶要睡覺了

感動香港

我不信